trump準備收皮 慶祝biden當選

目前Biden 238:213 Trump

Nevada(6) Michigan(16) Wisconsin(10) biden都領先緊
而只要佢攞到呢三個州
就會夠270票
即使trump攞到Pennsylvania(20)
都係會輸!

開香檳！
開香檳！
開香檳！

宜家要打官司呀慶你老母

係,但賓洲一定要食左佢先
唔係打都好難攪

又係黑警做嘢

打乜官司呀？！
輸打贏要？

聽日arizona輸返轉頭架啦！

宜家人地舞弊呀死on9仔

證據？

疑點一：

其餘四位候選人一票都冇加到，只有拜登一人無啦啦多咗十三萬票

疑點二：
佛州出現103%投票率

疑點三：
WI美國時間4點個陣拜登多左12萬票但只係加左1%投票率

蛆

會員編號：#1149
會員註冊日期：2016/11/25
入 LIST 原因：對受襲的黃店廚房佬幸災樂禍。

上述資料更新日期：2020/7/6
P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

左膠：我睇唔到

恭喜我登當選